膠post班人：唔該你哋親自出金鐘，呼籲散水

推走晒沙田遊行啲post，好好玩？
政棍騎牆係咪你哋想睇到嘅嘢！

外面有好多人睇我哋嘅post，唔睇cctvb
你係咪想佢哋睇返！

大家手足講個信字
金鐘有同路人真係出咗
有人搭的士出，依家算點！

唔理有幾多個係出邊，幾少人都好
你地係知錯嘅，唔該自己出去叫佢哋走
出post道歉有撚用！

Push

屯門人 Schedule :

9點屯門區議會
3點屯門公園
8點vcity

屯門人聽日真係有行動
又比你哋推走晒！屌！

玩玩玩，撚左自己人依下真係好on9

真？

成班兒登仔
一個post就好笑，個個都跟住就真係有人信
撚埋自己手足做乜撚野

真啊，隔離post有講，好詳細

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

開多幾個post啦屌
d膠post太多

【轉自隔離post】
良心發現嘅你，請推以下post

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

請推翻呢d po上黎先

人蠢唔緊要 見人屌自動收皮啦仲推

唔來分化都要屌鳩你地

仲傻鳩過啲五毛

自己反省下

明白大家抗爭耐咗，會頽
事先聲明，我係賤格架啦
大家如果要心靈支柱，
請記低以下五個名字：

熊先生（一地兩檢）
梁先生
盧小姐
鄔小姐
麥小姐

我地風雨同路，但唔需要低質假膠

推

請記得義士遺志，反送中路上，
唔係＋4，而係－4

Bump